[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(424) 小睫bb我愛你

1001開post時希望可以copy埋置頂

(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智undefined)

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智undefined)

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 下海啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 新DIY

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

開咗場

夠300分 收工

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

google b 啲野冇晒圖既

開左場

唔該晒港女絲打
手機copy唔到d圖，對唔住各位

我開左先知無晒d圖唔該晒

見你開post 留名

離絲

我個post名會唔會嚇走晒d人

留名

你岩岩post果啲野恐怖過小睫億倍

原來驚玩具小強

好耐無見上嚟同大家換下diy
如果你無我想要嗰啲diy都無所謂
你開島我會帶過嚟比你

以下係我有：

我仲爭：

簽到

很不安

lm

屌你

斷

數仔係好人

屌 摸左我個list到會有 我棄了

你講緊乜呀

姐係家具目錄會有佢係咪計小物品

開左信？

應該會寫:非賣品

開左

唔彩你一個鐘呀

最後衝刺

竟然係真·好人

我有黃金棺材 寄比你

我已經得到信任

好耐冇見你上水啦可惜我之前清晒diy冇得比你

哩排考final小咗開機

我有盆栽架呀你in game咩名

PenguinB 唔知有冇見過

你要邊啲？

今次啲獎品好麻麻

海底地板你有冇?

我都冇朋友
大家可唔可以add吓我啊

0247-5278-5604

喂！好耐冇見！

我轉頭望望

喂！捉左蟲未啊！

唔係好認得d名
椰子水同洋風墓啦
我成地diy
你過黎揀啦

喂！我唔捉蟲！

寄左 竹製驚嚇箱 同 梨子床鋪俾你
想要養蜂箱

最後衝刺完

最尾都有500分

換左勁多相同反而玩具小強同蜈蚣得勁少，小強12隻蜈蚣4隻

多蜈蚣過小強

我同你相反既

要唔要交換4隻

寄左比你啦企鵝b

就死留名

搞咩

同人換左了

通宵無訓到而家

撐住呀 你可以調番啲時間架啦

森定淼

okok

唔係森咩？

我眼殘

800
8隻小強
11隻蜈蚣
6件衫
6個門牌
5個螞蟻窩
7支棒
3張壁紙
9張地毯
10把遮
4個蟲子箱
5個蜘蛛網
3個蝴蝶背囊
3個螞蟻箱

笑死我啦

咁多把遮 我個樣好平均 除左地毯好少

好多蜈蚣

Thankyou

有啦

大妹你睇

唔洗客氣啦

寄咗一張比你

我好少壁紙同螞蟻箱

我想要黑字同藍字嗰款

蟲佬唔整標本

4x衫 5x蟲箱 2x地毯 2x棒 4x門牌
3x壁紙 3x背囊 7x螞蟻箱 4x螞蟻窩 4x遮
4x蜘蛛網 3x曱甴 5x蜈蚣

500分

寄咗比你

你直接開pw我過嚟吖

頂呀

多謝

你岩岩話剩係放墳架

買比你啦

我放出黎影相姐

會唔會8點後

好耐冇見

好有毅力
過左300已經唔想再捉

六點前同佢講野佢話佢會留到‘20點’先離開

500咁多

其實hea住捉
不過幾個人一齊捉 快好多
加埋有15隻蟲已經送10分俾你

捕蟲大會真係一個好愉快既活動
聽日個島一定會有更多蟲架
你話係咪啊大妹

你黎之前 我捉左一陣

毒撚表示單機

數仔好乖

寄左比你啦

多謝晒

今次d野有冇得改款

有螞蟻窩/遮/蜘蛛網
想換2個螞蟻觀察箱

傢俬個種

收番埋啦

章丸丸想見你

我都想見佢 不過你收番埋其他野先

佢話好有品味

得門牌有得改，on9

咁我同佢唔岩玩了

係呀, 我仲有蜈蚣同蟑螂有多都可以換

生態房

好似唔夠玩具喎

發現唔夠蟲
下個月繼續

轉頭寄兩個俾你

邀請埋大妹一齊玩

一個月一次？

唔洗啦多謝大佬賞識

捉蟲大會係6/7/8/9月都有

下個月仲有

係咪痴線架

早知啱啱開場自己一個鐘追兩百分追死

大妹唔同我地玩喇

佢寫明7月活動回強勢回歸

到我Bug左入唔到小潤間屋

又要自己玩

多謝
你有冇野要
不過我見你都換突左好多

點解要咁做

唔使追，下個月繼續

但啲野一樣架喎？

大妹係咪unfd我地

我同你地玩其他野

你咁好人點會

所以可以唔使玩，打卡攞哩數就算

我岩岩就係諗 係咪有成就

仲要換多d蟲

有呀，其實你照捉換錢咪得，唔換特別野之嘛

咁下個月參與下

要4次

釣魚又唔見佢要咁多次 呢啲就咁多

你要咁多玩乜

釣魚都係四次

玩大妹

我唔想釣魚，好痛苦

得門牌

儲定魚糧

我三行已經覺得好阻訂

唔好意思呀

數仔世界級好人

好靚

我冇儲

咁樣好好多

問題，係換完野+300分有盃定係換野D分都計300分入面

後者 累計

原本係攞黎釣下碼頭d大魚，但未用到就釣齊，根本都冇用過

清DIY:

想要稻草人呀

轉頭寄比你

櫻桃燈
木製凳子
梨子壁紙

你而家開唔開到島? 多過兩樣野我送黎會好d

蜂巢牆

另外寄左兩個螞蟻箱俾你了

request 左best friend，因為有個friend 捉緊蟲

Best friend + dodo

收到
我都寄左DIY

我而家黎會唔會interrupt左佢捉蟲架

我叫佢完左呢round 停幾分俾個friend drop off

好, 而家黎

聽日文青生日，7月3號到小影

密集恐懼

正
解成就

放機俾friend 慢慢玩，佢真係好撚屎我6-13隻一次，佢冇次過5

佢係咪追住蜻蜓螳螂

你試下有無得整模型

冇

八點過後 蟲佬離開 留低個檔唔執

清diy 好多垃圾

魚佬之前都係咁無啲手尾

又唔幫手整標本

龍仔趕住返屋企玩蟲蟲

好變態

大妹都要玩蟲蟲

掉左個信箱落海未

搵你呀

掉左愚子落海

要佈陣

我有個煩惱 有個問題

你要占卜？

占黎睇下數仔會唔會幫我

送d好野比你都唔欣賞

鋼筋牆 thx

寄左

兩個都有人要左
下次可以追一追post先

無好友
你開pw場
我帶過黎俾你

追左啦
好辛苦追到兩個鐘前搵到你送野

清DIY

貪心想要3張
Bamboo Stopblock
Ironwood Clock
Underwater Flooring

開閘俾我

唔該哂

仲有Wooden Bookshelf

商店果啲係冇架 應該係動物教？

大大啖咬落去

我又想清diy 有冇人幫手

塔

又貪心下先

點解你玩左咁耐都咁多野未有嚴重過我

想問下關於島民個性嘅嘢
點為之兼容性好
兼容性好同差又分別有咩好處同壞處

我都唔知點解
我已經日換夜換 但仲有好多diy未學
今日動物仔又唔教diy

相性差有時會嗌交
但嗌交對話都幾好笑
感覺唔到實際有咩影響
我試過我相性唔好果啲都成日去對方屋企玩

唔洗唔好意思
只係咁會方便大家姐
多數可以睇下清DIY果個人既回覆就知有咩比人拎左

我放棄左
成日唔係屋企
有時見到人地送我都廢事問
一陣又開島閂島
單機得太多
你地有啲都未加fd

太好會冇交嘈

你nso個icon係咪個男人戴眼鏡靠右邊 然後擘大口咁

開島話我知

你真係add得少人

我同你相性差
有時會嗌交
但我都會去你島玩

開左
久違玩左全日動森
依排都係做完每日任務就熄機

因為唔係成日得閒玩
多數都返工放工搭車玩一陣 食晏可能再玩一陣
同埋又少去人地度又少開島
同埋
我懶

成日同我鳩up果啲都可能差唔多一個月先見到我一次
所以唔係我唔想add
係我真係無開島/出島

寄左
有啲似果個識好多語言既日本人

coming
聽日要返工了

對上一次見你應該半個月前

下次見都要7月3啦

佢想推我落海
不了
我單機算了

ok

追擊玩成點

認證追擊得你最多一定係我 都見唔多

單機最開心

咁樣算相性好定唔好

你琴日同我玩得好開心

尋日俾你條撚樣水去剷地剷到仆街

點解你啲村民咁好

屌

冇交嘈唔好咩

我對你唔住

嘈交好可愛架

會悶架 其實冇咩所謂 不過你未齊表情就可以要唔同性格先

想要貝殼燈

自己google
動森 相性 計算機
之類嘅字
我冇save link

好癲呀呢個組合

茶茶丸 小潤係我搵返嚟
其他我家姐搵返嚟

係咪仲夏夜 唔係好記得

仲有音音係13妹比我架

係呀

家姐

你兩個用左幾多機票刷動物

block

想識家姐

刪番先

見到個post title就想留名

星月

冇乜
我刷咗3張出茶茶 小潤營地出
我家姐有班fd本身有玩開
所以佢哋送咗幾隻居民比我哋
加上佢都刷咗幾十張機票

你....你地.....你地等比人block啦

茶茶丸好可愛

ok
bye

佢冇上連登

你個list個堆 幾十張刷到一兩隻已經要還神
但你10隻

3張出茶茶
@數仔

比我就block柒佢

數仔 惱羞都好可愛

聽講數仔都係刷左三百張

大妹

唔係全部刷出嚟架
有5隻人哋送

仲要刷唔到

傻人發現
搵人捉走佢

點解我一出個resident list你哋個個杯葛我

我嚴重懷疑你家姐啲Fd係time traveller 隨手都送到居民

我都唔知 今晚家姐返嚟問下佢先

我可以幫手嚴刑拷問

我驚我姐夫打撚死你

做咩連你都唔見埋

你家姐啲frd

家姐係我架

聽講人妻好似仲有吸引力

救佢唔到

我邊有唔見 咪係到

其實未結婚 不過已經係可以叫定姐夫

有冇人想捉蟲 有興趣我可以開島 依家先星期六朝早

見到佢真人你應該鳩縮

咁講家姐既召喚家姐

呢排唔見左你

過黎擺低捉蟲大會d獎品

你好叻 知我有棍 唔係個個知

點解要咁對佢

我想捉
今朝Miss 咗
順便回返上次啲嘢比你

你究竟係細佬定細妹

你想點

你捉咗好多?

一眼睇得出
自稱小妹通常有棍
所以大妹都十有八九有棍

清垃圾
如果下次都係一樣禮物/獎盃
真係玩一次打個卡就收得工

好似通常細佬先會話自己家姐衰

‘家姐係咪哩個世界最惡毒既生物’

你估下

等我一陣依家開機先

我估一樣
下次準備定爛菜先

最少要300分拎獎盃
呢度都30件獎品

我而家玩唔到住 唔使急住開

我家姐啲fd女仔嚟
唔係毒撚

你咁講 你係咪家姐/細佬其中一個角色

捉蟲大會9點先開始
你個邊未夠鐘呀

咁遲啲先算

佢唔上連登架

9點啦 依家開機睇下先

好呀 晏少少再搵你

我愛數仔 數仔世界第一！

你愛佢d乜先

巧QQ 想一啖食咗佢

唔係 我係阿哥嚟 細佬都惡頂

龍克斯專恰毒撚
單機玩就次次收錢
連線一齊玩就唔收錢

大妹得一個

食藥未

放假

就算有棍我都想恰大妹

排緊隊攞藥

你今日有冇捉蟲

你係邊個呀

今日去左老闆到捉左

左邊手掣粒菇今日好壞 跑得好唔順 捉得6隻 唔玩了

新post lm
有親活動我都冇玩到

我換多咗啲獎品 你啱唔啱

反面唔認人

好呀謝謝廁所

我開島俾你嚟攞呀 寄唔哂

多到咁好呀 開咗話我知~

老闆

真真

唔識果啲恰我既人

來吧 擺咗出嚟嘅都拎得

大大

夜媽媽留名先

我記住你架

下次送番d好野比你咧

有冇人有黑色upright piano

三角琴?

我有呀不過而家係人地島 一陣寄比你

你今日都話係好野

直立式果隻大妹話寄比我

大姐咁小氣

妹*

好呀謝謝大妹

好彩你改番原諒你

你之前幫我買衫

我都冇，冇得寄

好濕碎

大姐

你係好人

加左你一日 逼我刪係咪

可以唔換家嘛

PS: 換左13件就算

唔好del我啦
啱啱同女朋友鬧完交
Del咗我會更加唔開心

13妹寄左比你啦

唔刪唔刪

早d起身捉

3點更留名

冇人

岩岩發現愛的結晶每日換有次數限制 好彩無最尾一日先換

你提左我

客氣

一日最多8件

而家開機先

我都係岩岩先知 本身仲想拖到最後一日

唔知換唔換得切搞唔掂就搵人幫下手

記錯自己返工時間 搞到唔夠訓

唔諗住300分嘅應該好快捉夠
趕唔切嘅下次先拎獎盃都得

愚仔竟然冇寄甲由比我 好感動

呀 一個人巴
我搵到間條褲啦你扮到漢堡神偷未

你想要

唔想

女人通常口是心非
收到

我都抽唔中，得2隻比晒xx

下個月比你

掉左個信箱落海

呂遊會送返比你

我玩Zelda 玩到Hitman同assassin creed 咁

有冇人有蜘蛛網門牌有多？

文青生日，有冇人要嚟？

想去送禮物比佢

開咗frd，你有冇add過我？

好似冇

開緊島有人嚟唔可以add人，你留低code，一陣add你

每日可以換幾多次

8

64

add咗

我要我要！

直接過嚟呀

晏少少開唔開 未收工

夜晚睇下開唔開，依家閂了

我有
為左改造8隻色用其他獎勵同人換
點知換多左

Korok seed

圖片來源：pinterest

要叫啲人唔好送垃圾！

晏d黎送化石先

夜晚再開，依家閂咗

又瞓過龍買唔到菜留名

冇問題

有冇逃生門

有呀有呀 7月3號開始可以掉哂啲菜落海

正
有9蚊賺

掉左你先

會海嘯

可唔可以過嚟拎

有無咩想要？

我今日先買
你咁認真做咩

你刷到D好野既
你一世唔准上我島

28號既聽日係29號
千其唔好信我

咁去食左章丸先

其實佢真係越睇越得意

關你咩事

想食左佢

我又想食喇

去買

早晨

又賣錯左呂遊頭飾

上限幾多

早晨呀細

日經 8呀

你咁多

賣錯左唔同色
好難記D名

早晨大妹
個個咁熱都出街

你唔好一次過拎去賣

而家出一日街要攤番幾日

想問下係咪送三件大型家私比隻動物佢就有機會會搬走

想問下呢個同鳥籠係咪DIY求代工

圓木裝飾架 再改色

冇佢DIY求緊代工

好似冇聽過不過聽聞對佢地越好就越大機會走

有冇人想接收尖撚肯肯？

送傢俬/其他野都只係提高好感度 提高好感度大機會觸發泡泡 有機會係搬屋 同你送大型/小型傢俬冇關係

好似

尋晚送走左張圓木裝飾架diy
btw可代工 鳥籠都係 返緊屋企 一陣應該可以幫你

你等陣搵我thanks

送3件比你
你走啦好冇

好感度0 要留守

我有好多卡do

今日有隻話想走 我留咗佢 幾時會有下一隻？我想佢走果隻死都未走 已經日日ignore佢

你隻肯肯 黎左我個島露營呀

有冇遮/地毯多

有啊，我俾兩塊你夠唔夠？

你唔好答佢 quit game重嚟
如果唔係好似要7日 搬家泡泡先會轉移去其他島民

下次遇到同樣情況 唔好留唔好叫佢走

見到動物有泡泡而且確認係搬屋既 熄game再開應該繼續有泡泡 剩低全日喺室外見到佢都唔好對話 第二日有機會轉移泡泡去其他島民到 除左第十隻(最新入) 因為有保護機制

我得1塊牌多ja..

好野黎 快d收留佢

你講蜘蛛門牌？
我以為你有多好多塊出嚟sosad

我ok了 你開左島話我知

不了
尖撚得幾隻想要

SOR冇諗住你咁快得

coming

賴死唔走

冇人推post

1001

搵啲野玩

一半咋喎

章丸丸

又帶女仔返屋企

不如遲啲開島抽獎 有冇人參與

這種關係

提供獎品

有人參與先 有好野架唔會得垃圾架

提供大妹照片一張

你都冇我唔會周圍比相人架

有動態照片

不過上網係幾易搵到我啲相既

餓了

有冇人有星差粒巨蟹

係咪個個星座都係兩粒夠

d動森app係寫兩粒

有無淋花仙子可以幫手淋花？

仲要淋

你咁出名架

出名900公斤

係自己個島到等下星先今晚

唔跟陳巴操，又好似話你晚晚食薯片，肥過欣宜

陳仔佢放棄左我

你仲有得救既

你點知我岩岩訓醒

陳仔都唔番黎管下

你唔係捱左一日架咩

琴日就死留名嘛

佢有巴仔睇嗰晚會上水既

今日又訓番17個鐘
身體自動調番

今日都半死

希望佢會

你係咪傻蘋果

點解你可以日夜顛倒咁勁既

好開心朋友送隻冰熊比我

啲冰野好鬼靚想快啲冬天

有排，我地夏天都未玩完

即係你明明早訓
都訓到天黑先起身

不過我都期待七月個更新

好長家具list 慎入

唔想好似影相咁悶

影相已經好過跑圈蓋印仔

你想儲齊呀？

我而家剩係會亂放

蘋果媽儲圖鑑 文字版

我玩咗2日蓋印仔發現都係送同一樣既野就冇再玩落去

如果你有興趣儲傢俬可以搵番上面 蘋果有個交換傢俬計劃交換下交流下 一齊玩

正常都係亂放既
點諗30個唔同場景

係可以交換下

我剩係玩左一日

我之前超期待以為會好多野玩

醒喎

頭兩日 同埋第一次有得請動物去開party
先有認真擺位
d坐監 搶新郎/娘 之類 睇twitter就得

見你地話重複咋

珍。點解佢地咁有創意

種緊紫風信呀。

終於搵到個泡係隻牛度
拜拜了呀守仲未走

依家有無開島
我可以過黎淋花

好呀 佢幾時上黎呀
係咪咩日文14張圖鑑個個

蟹蟹你準備好食章仔未

係呀佢岩岩有上水 你可以試下係佢啲圖下面留言 睇下佢見唔見到

唔去我要玩xenoblade想快啲爆機
睇劇情睇到好緊張

你你你

唔該晒
我諗要換晒管風琴先清得晒d結晶

有冇人想要

露營地客人只有島主可以邀請 除非你想自己留住再amiibo趕走

紅眼睛.jpg

阿守就好似亞視咁，永遠都存在喺你島

我今日麥克話走 都未到雪莉迷彩同阿保

與呀守的101日

支持阿守守住家園

我換晒1-5啦

想問有無人有 求全摸thx!

6月28號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

點解我對茶茶丸微笑佢個樣咁震驚
茶茶丸好撚on9

Hello 我po左圖呀
你睇下想唔想每日交換～

成隻驚再on9既動物

與蟹仔的唔知第幾日

大平原太好住

佢係咪知你奸

我有 積木凳子 櫻桃燈 圓木圓桌 桃子雨傘 你仲要唔要呀

另外想問有冇人有 典雅波斯菊花圈

我不知對佢幾好 日日送化石比佢 仲包到靚一靚先送

泥沙妹你個list無update既

我成日好怕送錯佢地會放係屋

好似送化石係最穩陣

所以我而家剩係送化石比吉仔

我去我去

我想嚟

直接嚟呀

我有齊復古加油機、壁掛式電視20吋同50吋、簡單壁板、電子鬧鐘、微波爐、電動滑板車、汽油桶、扥盤茶幾、油燈、絲蘭、優勝旗、龜背苧、兒童椅、花邊結壁毯、爆米花機、手提唱片箱、撞球桌、地板告示牌、打鈴鬧鐘、沙灘球、吊床、烤肉爐、筆記型電腦、豎琴、派對裝飾丫

同埋單色既話我記得有，綠色轉盤式電話、棕色骨頭門牌丫

係咪可以互寄 我好多都想要 最想要藍色以外既愛心門牌

嚟緊

可以互寄呀 你開一開島？
我黎見一見 順便加好友
跟住每日互寄

可以丫 同埋我仲有齊餐館鐘同TOY系列 你睇下想唔想要埋

摸妹妹

我想問下點樣用新學嘅表情 點解我全部都係一開頭嗰幾個

你對啲動物唔好

唔係呀 啲動物教咗我好多表情啦
我唔識點用咋

屌 我識用啦 眼殘見唔到可以㩒Y

冇乜人嚟，7月3號小影生日再搞過

404

收唔收到我啲蟑螂？
寄錯咗隻蜈蚣

冇寄錯喎 收到三隻小強

對住幅牆過生日

幽幽比左張兒童椅 話係貴野

有冇好友可以寄白色以外俾我
或者俾我摸

咩癖好？
咁少人你都影唔到張靚嘅，仲諗住靠你影靚相

佢係用嚟儲圖鑑

笑死

今日開始互寄？
我會跟住上面個表順序寄比你
咁我今日會寄左白同啡嘅復古加油機比你先
想問你可唔可以寄黑色同淺藍嘅愛心門牌比我

我已經冇再理過幽幽

佢地鍾意面壁

我特登影佢地對住牆跳舞架

佢哋全部都好Q，唔准你咁話佢哋

搞掂

突然覺得揀未見過嘅嘢比較好

啱啱閂咗，再開
大妹同求婚大作戰要唔要再嚟多次影相？

全game最廢npc

我覺得佢儲圖鑑好有用

頭先先黎咗我度，比咗個燒烤爐我真係想扔佢入去烤呀

嚟緊啦 老細

有冇巴絲有toy貨櫃可以摸

初嘗睇極光 好靚

大波

我冇現貨但係有兩個款可以寄俾你 開島見個面先？

為文青平反

好正

追擊你

齊左蟲禮物未
可以分啲比你

請問有無人可以借摸彩色（左下）＆綠色（右上）公園攀爬架？

新手一問 摸完有咩用

呢啲摸唔到的
要交換

我要小強 我無乜玩

新手 多謝提醒

咁請問有無人可以代購彩色（左下）＆綠色（右上）公園攀爬架？

可以用紅色 / 機票 / 其他野交換番

新手留名

個post仲未爆

無㗎 想要其他顏色整公園咋

點企上去

咩癖好

奸詐的肥仔數

新手一問，摸完係邊到買到其他色？

寄比你

而家嚟 唔該哂

無得摸 要同人交換

等陣 屋企個wifi short撚左

肥肥

離哂罩

大妹島玩尋寶遊戲正

大妹島玩圍毆數仔正

蘋蘋

上水

幾時上線

老婆

我都好耐無見大家

幾時陪我玩

做咩既樣
係咪有人蝦你

最廢係二姐
送d野最廢
仲要霸左呂游/狐狸個位

咁夜會唔會有人可以賣啲菊花種子畀我

要咩色?
白x5
紅x6
黃x10

岩既你開個pw島比我

想要各5
GG6FJ
畀返啲錢你

而家黎
唔洗啦我唔缺錢
幫我清倉

好

我要多幾分鐘
我個Switch online plan要renew一下先

日日夜晚都得閒

Thanks

你地都唔上水

咁岩想整個花園先發現原來無種過菊花

我已經種完所以多左

小潤 傑克好可愛
兩個自戀狂

係咪勁得意

大妹有佢哋一半咁得意就好

🤨

碌碌下又5點

對唔住各位 我係全世界最大嘅負碌狗
前幾日營地出小潤 今日出美玲

諗都唔好諗

煲煲下又5點

大妹我抽中美鈴ho qq

我地係咪玩緊同一個驚

可能你買咗翻版
我座島就嚟變全明星島

你個島真係好痴線

咁你諗住換走邊隻呀

蘋果掛 一開始覺得佢好QQ 但係對得多覺得唔係幾鍾意

佢地之前話隻紅卜卜係港女

但係我覺得港女世界第一喎

但你唔鍾意佢

因為我覺得佢唔係港女

你最港女

咁我咪世界第一

我講錯野

點解大妹咁on9

煲咩劇

唔識你

韓劇

又係韓劇撚
我而家睇緊too hot to handle
套嘢出咗咁耐最近先得閒睇返

點跟呀家姐

唔緊要啦 我遲啲如果換居民咪可以益下大家

你捨得咩

唔知呀 可能有其他居民我更加鍾意呢

又未訓

愚巴點解你日日都咁早

起身返工

妖 日日返工都見到你

訓左教

今晚？

返工都要得罪你

我講蘋果 佢日夜癲倒得太勁

冇問題呀 大奶

你唔想見到我咩
我今日唔訓呀

可唔可以今晚搵你玩

紅巴 唔好太興奮

你識人地嫁？
大波大奶咁叫人！

咁比我認識下

有J我都

人地個名係咁 定係我叫佢做女友

係窮呀DLGH

你會唔會太進取嚇親人呀你

我想教番時間都無用
身體會自動較番

咁都係叫 我的 算

我係咪有加過你好殺

唔係好記得 係咪要del我

我都想唔使做

唔係 想送禮比你呀

唔好做啦 陪我執下紙皮過日子

係咪送小睫阿保海報俾我

原來真係無加過你

accepted

開島比我！

肥絲要早瞓

每日兩張小睫限量版海報

開左 唔好恥笑我個荒島

我咁早搵你玩都話要早訓
係咪無心想同我玩

小睫海報ready!

我地兩個圍爐算

紙皮仲值錢咩?

離b 掛住你

琴晚咪見完 你重串我添

賣比我就值錢

我想24小時你都係我身邊

好想執島
有無咩設計可以比我抄
我唔想用腦 好想有野跟住做

你真係行GMT架喎

我間唔中會睇下pinterest同youtube
個alogrithm都記得我係咁推薦唔同動森野俾我睇

404
想瘋狂同你傾計

你都係去瞓覺算罷啦

執島係好漫長既事
我今日玩動森第100日了
原來話咁快就3個幾月

當住咁多人面前比檸檬我食
比少少面我好喎

今日等我瘋狂推po
推到1001

晨早流流邊有人

係你睇唔到啫

我已經立即關機 連續兩日都係彭花係咪代表自動save左

分享啲設計比大家睇
而家興用桌子改造
幾特別

收到蘋果mum禮物見到雙星仙子海報 幾驚係小睫加阿保合體

唔一定 好多時都會連續同一隻

對話後冇作出任何選擇就冇問題
有時候泡泡未必轉移 有機會去返同一個人身上
係需要啲耐性

你個個想法好恐怖 諗起都驚 頂你

再分享個用桌子改造既設計

入口抄考出處

個海報係咪你整 我宜家先知little twin star中文係咁

我等你抄考完成去你到參觀

你咁睇得起我呀 本身動森有呢啲海報嫁

分享個泳衣比大家游水
我著比大家睇

如果我一直分享
會唔會有人覆我一句多謝

點入手 上網睇好似冇咩點講

多謝 咁你瞓未

美甲店

我都係人地送比我
你問下404

yes mum

我訓唔著 一合埋眼就諗
我好想比啲野自己做

明明係化妝室喎

分享下啲簡單得黎幾靚既設計

我覆到去下一個po先更新傢私圖鑑
繼續推

不如幫我諗下點執島

小型便利店
好鍾意呢個色

我分享左好多圖
你唔係整紅海咩

你真係好耐無嚟 我連河都改埋 今晚再搵你啦

好啦 你努力工作養我啦

演唱會

尋晚pinterest見到 唔記得save source

放假下晝出去買多個mon

一點點 密集恐懼症

買多個mon玩動森？

召喚下

菇菇設計

Hello 辛苦番工既你地
媽媽係到等你地收工玩動森

已經5連左

我發現無乜可能share圖share到1001

盡人事推下
將我啲珍藏比哂大家

9連了

可愛麵包櫃

一個人的黃昏

好啊 有冇啲咩係你想要架

到底平時個po幾點先有人

今晚再update過

好耐無見啦

Hellooo

八卦一問

相要全套要好多票先得
見過5000票放160張

儲海報就會 相片太難

比多次海報條link我

有冇人有木桶diy多可以俾我
原來我冇

想要呢4個diy
木製桌 積木長椅 竹子地板同茶几

送以下diy

蜜拉的照片

繼續分享

大家中晨，尋晚刷島刷到3點
一個鐘出兩次蠍子島

中晨

早晨
自從炒完大頭菜
佩服你咁有恆心

原來要推到1001唔係咁易

蘋果D海報你係咪開完圖鑑就賣

好似大部分都未賣
我擺哂出黎掛係間屋到

咁多位

我得好少海報咋嘛
你咁多緊係唔得

大妹幾時會起身接力推Po

快啲打爆剛巴

剛巴已消失了
搵唔到佢

仲有150個
點解推po咁難

佢棄左驚

和你推

可唔可以叫番佢番黎
佢棄左驚我人生無意義

你係咪真係推
你次次講兩句就消失

會唔會太誇張

暫時仲係到

再推一推
送diy

咁快啲叫佢番黎

你每日dum個西瓜波比佢咪得

我好似未試過同你係到講多過5句野

佢唔上水係你既責任

多過唔句喇

不了

話說我仲差一件鑄鐵DIY

依家總共有14張相

邊個唔上水

咁你係咪要潛呀！

你
你又去左邊

我係咪有個件diy

你地！
捉蟲之後無見過你

咁勁你係咪想儲齊

一陣幫你搵下

冇可能
出面1張相40-50票

比我想像中平
雕像都係咁上下價錢
但相好似難啲

兩日咋喎

你都係唔上水嗰個
我去咗搵茶茶丸

鑄鐵木椅！

搭單
竹流水造景，金甲鞋，鐵甲鞋，鎖匙掛鉤

兩日啦喎！我地興日日都要見

你偷錫左我家茶茶演
仲未同你計

金甲鞋前幾日有人教過
我搵下張卡係唔係到

冇晒新鮮感

有冇人可以寄一套女僕裝比我

呢件無 幫你留意下

投先我去臭臭個島有多張金甲鞋
你用海報可以同佢換

唔該阿蘋

我同離B見足咁多日
仲熱戀緊

有冇人試過送海報比返原本個隻動物？
會點？

尋日明明仲叫緊蘋蘋
今日就疏遠左

我有 但無你好友

我好似唔覺動物會掛出黎

阿離同我講佢唔想同你玩
唔知係咪真

佢話愛我
擺明係你偷咗我隻茶茶丸

阿蘋再親切啲

我愛佢 無條件信任佢
你離間我地有咩居心

諗多左

多謝你呀想送比傑克著

阿肥
你幾點收工

真架！

Contract 寫6點

賣真藝術品

5金
沉沒的名畫

10金
強健的名畫 / 閃爍的名畫 / 熱鬧的名畫

名畫全買30金

15金
遠古的雕塑 / 神秘的雕塑 / 線索的雕塑 / 武士的雕刻

60金
英挺的雕塑

人就有，玩既就少咗好多

但......

岩岩先講唔知係咪真
而家又話真
離B番工好忙
佢唔得閒睇Po
你唔洗掛住佢掛到出哂面

咁今晚見唔見到你

見！

我加左 你開一開島

奶醬代我見住先

呢到唔賣野
呢到唔留tg

我努力推到1001

想探下茶茶丸

我代你答

收到~ 麻煩哂~

咁你係咪想潛水？

@肥絲

仲有成90個先到

因為新手
玩左未夠兩星期，第一次捉蠍子
我都明大頭菜當然易好多

冇

今日天氣好好

開咗

不過歡迎你係到分享下動森既野

想探你個隻茶茶丸

熱到喊

你陪我一齊推

我以為一日淨係入到一次蠍子島

不要再說了

加油 我欣賞你嫁
有咩需要幫手隨時出聲

天氣好好要上水

話說有無人想接周之翔
應該今日pack行李

做咩事

咪上緊

幫你推

可唔可以上水到今晚

跪求鑄鐵木椅DIY一張

我覺得你今晚會係水底

你睇小我 你上次賭個100萬未找數

係 同海綿寶寶一樣咁深

又幫你推

多謝，而家都仲未有得整島
同大家吹下水先

你都差我一球 打和

我淨係爭典雅波斯菊花圈

我有冇加過你？

我都以為係，之前刷幾十張票都未遇過
尋晚一黎兩次

我會推到1001
更新埋個傢私po就訓
今晚起身搵你

我嗰隻係肥絲到住緊

更欣賞你會一齊吹水！
但你個名好熟
係咪加過你

快啲瞓啦

你講起個一球 我又好想聽

好似無
介唔介意開pw我過嚟或者你過嚟？

點解會比阿肥拎左
茶茶丸.....慘了

就黎推完加油

想用呢到全部diy 交換一張典雅波斯菊花圈diy

950咋

咁你快啲比啲力

好sweet
可唔可以錫埋我

我通常係旅遊區出沒

起完底發覺有睇過

食羊無限好

我起完底發現有睇過你啲Po

阿肥個島要永久禁止404上島
建議del fd

奶醬都食緊

Post尾上水

唔洗勉強喎
阿蘋

奶醬點同 佢最多係錫錫..
你..

去咗邊！

仲好意思放出嚟

剛巴
阿肥話掉西瓜波比你會上水原來係真
我日日寄

今日好得閑 打算係到當值一日

你唔好唔上水
起身唔見你
剛巴會死得好慘

咁我唔訓教

係呀 依家1600個西瓜波係倉

RAP

仲未瞓？又話較翻好啲時間既

擺到你成島都係

你係到我就較

你都係到幫下手推

早抖啦阿蘋

有無人有高價位西瓜波比我放？
燶啦燶啦

多謝之排玻利維亞困左4個月終於返到黎
隔離最岩玩動森

決定唔覆蘋果啦 等佢瞓左先再上水

有 你黎我到比你放
高價同你收

唔早抖呀

哇 恭喜你番到黎
保重身體

唔好
我無幾可推Po

仲有十幾個推埋佢

早呀 hodor

呀媽早晨 繼續扮工

好耐冇見好多你

可唔可以叫番媽媽
阿媽好老

咁即係你好耐無on

yes mum okay mum

依家都係on下做日任

返工好忙？

995

996

997

998

樓下係蘋果

唔中